如果要你一世都唔上連登 你要幾錢先制？？？

習慣左上連登真係好難戒 已成心靈藥癮
起碼10億8億先制

100k得啦，連登得啲膠po

500就得啦

每日$500夠

$20
有人比錢再貼PayMe link

一筆過

一筆過喎

10$

係呀
咁咪唔上連登

毅進星$1

我好平50萬

cheap

我比

但比我發現左你偷上連登點先

$2